川普：美國優先！買美國貨、雇美國人

〔記者楊芙宜／台北報導〕川普宣誓為美國第45任總統後，發表就職演說時指出，美國人民齊聚在華府見證政權和平交接，從現在起，新政府治理觀念將是「美國優先」，他絕對不會讓人民失望，美國人將再次獲勝！
川普表示，政權交接是人民作主時刻，最重要的不是從一個政黨把權力轉移到另一個政黨，而是把權力交到人民手中。
他說，新政府將帶領美國人民重新拿回工作、邊界管理權、財富和美國夢；新政府將要蓋新道路、橋樑、機場...還有建設美國整個國家。
川普指出，新政府將帶領人民「買美國貨，雇美國人！」讓美國重返偉大。

抄我地689既港人優先

中國優先！用中國貨、僱中國人

阿森一族真係預言卡通片

有預感支那經濟係Trump 帶領美國情況下會超越美國

愛祖國 用國貨

On9

on9

死都係支那死先

你個名己經答咗你

已

咪繼續幫你嗰一半美國圍爐

身為中國人
點可以輸比邪惡的西方資本主義

支持中國人
用中國貨, 飲中國奶粉, 深深呼吸祖國氣息的空氣, 食中國食品, 坐中國車, 中國藉, 飲中國水, 住中國樓, 著中國衣服